深水埗南亞村點解可以到今時今日都唔撚拆？

到而家都唔明
屌你老味嗰邊三不管咁
仲日撚日有啲唔知教會定慈善團體班撚樣懶有愛心走入去派米派糧
屌你老味好食好住養到班撚樣肥肥白白出嚟奸淫掳掠

唔係支持唔拆 但拆左佢地分散晒 仲難管 而且分散晒 其他區會治安差左 不如集中晒佢地

真猶你的

呢個諗法都on撚9
不嬲都應該解決唔係蹤容
將個問題放喺度等於計時炸彈

討論下啫 唔駛起晒鋼既

屌你老味

唔係起鋼
我都係9up下姐
啱啱行經嗰頭覺得個問題越嚟越嚴重姐

邊有得解決

啲木屋越起越多
裏面衛生又差治安又差
竟然冇乜人話要拆

但都唔係咁撚樣呀嘛

左膠保佢地囉

你咁諗仲on9 唔係覺得政府會解決問題下話
不嬲做政府工都係維持住已有既問題唔改就當羸

唔係話應該縱容
但一路諗點解決既同時 contain係一個地方好過唔contain

真係痴撚線
每日一車車物資車入去
屌你老母養到班撚樣懶過狗

咁冇得好講

到時周圍訓街行路用支針打你針仲死
反正個位都係垃圾位 咁咪等班垃圾留o係個度

拆咗方向報無新聞

明明食環以前最叻清場

集中營

工黨同李卓人唔會比佢拆

就集中係你屋企

終於都拆晒
屌你全部南亞人落地獄啦
死左膠成撚人聚眾派飯
引晒啲南亞人過嚟